會唔會因為個人做野俾人感覺懵懵地、傻傻地就唔想同佢做朋友？

唔好懶醒就得

靚仔就無問題

起碼唔會害鳩我先

唔會，想呃鳩佢錢
搵佢著數